有冇人聽過芙瑞納嘅營養產品?

有冇人聽過芙瑞納嘅營養產品?

有親戚介紹我飲N1、N2纖補樂,，佢話以前好怕凍，氣管有問題，飲左幾個月之後，好轉左好多。

咁我就試下飲，飲完1分鍾到，全身發紅好熱，流晒汗，個頭有發麻感覺，雙手、頸、臉、耳都全紅咁制，過左一個鍾先退，嚇到我死，以為要入急症。

我自己覺得呢個會唔會係過敏反應，但我親戚仲話咁樣代表我身體唔好，例如邊個位紅表代咩，發麻又代表咩咁樣，佢好信呢個產品，仲好好心推薦比我想我健康好。

我今日將份量減少左一半，症狀反應都減左一半，依然有以上反應。

想問下有冇人識/聽過呢個產品，我google過呢個產品，佢係一種直銷產品，我對直銷產品冇咩負面印象，如果對身體好就OK，但此終呢D產品安全冇保障。

問醫生啦 死左都唔知咩事